#  Archivos de Desnutrición Crónica Infantil

Para encontrar los datos correspondientes utilizados en el informe para Datalab y Redmi, por favor, referirse a la pestaña "master". 

Para cualquier otra inquietud, pueden escribir a yandira.cuvero@gmail.com

